{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108991",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 오브레펜션"
    },
    "text": "こんにちは、ファソンオブレペンションです。 当ペンションは新型コロナウイルス感染症により、毎日防疫および消毒を実施しています。 ご利用の際、保証金2万ウォンが必要ですが、鍵を返却すると保証金をお返しします。 予約の際、水の際に時間を必ず確認していただき、プールに入場する際には水着と水泳帽を必ず着用してください。 遊歩道は入室した人に限り開放され、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、親切な社長とプールが良いのが特徴です。 宿泊施設は清潔で、シャワーと水もよく出て、満足のいく経験を提供しています。 しかし、一部の宿泊客は清潔状態が良くなくて不便を感じる場合があり、親切度が落ちる宿泊客もいるかもしれません。 そのため、予約前に他の宿泊施設と比較して慎重に判断することをお勧めします。 ペンションにはスパ/ジェット施設もあり、疲れを癒すのに役立ちます。 また、レンタル自転車、バドミントン、足球、バスケットボールなど、さまざまな運動が楽しめるスポーツ施設もあります。 プールは9:00から21:30まで運営されており、水着と水泳帽を着用しない場合は入場できません。 飲酒やダイビングは禁止されており、本人の不注意による事故には責任を負いません。 バーベキュー場は入室時から23:00まで利用可能で、炭グリル料金は20,000ウォンです。 駐車も可能で、周辺には済扶島の観光地があり、さらに楽しいペンション体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファソンオブレペンションでは、新型コロナウイルス感染症に対してどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "当ペンションでは、毎日防疫および消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ファソンオブレペンションの予約には保証金が必要ですか？",
            "answer": "はい、ファソンオブレペンションの予約の際には保証金2万ウォンが必要です。ただし、鍵を返却すると保証金はお返しいたします。"
        },
        {
            "question": "プールに入場する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "はい、プールに入場する際には水着と水泳帽を必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "遊歩道はどのような条件で利用することができますか？",
            "answer": "遊歩道は入室した人に限り開放されています。22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ファソンオブレペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、親切な社長と良いプールが特徴です。宿泊施設は清潔で、シャワーや水もよく出て、満足のいく経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファソンオブレペンションの宿泊施設の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部の宿泊客からは清潔状態が良くなくて不便を感じる場合があるという意見もありますが、全体としては清潔で満足のいく宿泊体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファソンオブレペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ファソンオブレペンションにはスパ/ジェット施設やレンタル自転車、バドミントン、サッカー、バスケットボールなどのスポーツ施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ファソンオブレペンションのプールは9:00から21:30まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ファソンオブレペンションのバーベキュー場は何時まで利用することができますか？",
            "answer": "ファソンオブレペンションのバーベキュー場は入室時から23:00まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ファソンオブレペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ファソンオブレペンションの周辺には済州島の観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 568
    }
}